$：$；系睏千十］刺宇支力劇末支田

他們尋求注意是渴望獲得接納的無意識的需求，他們極端的情感，是對即將面臨的事情極度焦慮，特別是向自認強大的人表達自己。通過幼稚化和自我貶低，他們不指望別人能夠尊重自己的感受。他們傾向於放大自己的情緒來緩解焦慮，同時暗示自己的態度並非嚴肅認真的。

我所認識的美波已經逝去了 不復存在

你在生活中可能是一個多疑的人，常常反思對方對你究竟是真情還是假意。情緒不是太穩定，雖然有人相伴也常常覺得孤獨與寂寞。你似乎很需要別人的目光，以及回應，為此，你可能會做很多違背內心本意的事情。試著從他人目光中脫離出來吧，當自己悅納自己的時候，真正的輕鬆與快樂才能到來。

死並非生的對立面，而是作為生的一部分永存

完全唔明你講乜春……

唔洗google都知係村上

我輕度弱智

我喜歡扑野文學 既隨性 亦不失文藝氣息

嗯…好……!

.

幾skr

skrrrrrrrr

我幫你+美波做忌

我地開左個group專門講美波同短髮控壞話 你入唔入

做妓group?